8倍音速！契哥show肌肉震懾支那！俄成功試射「鋯石」極音速反艦飛彈

7日是俄羅斯總統普廷68歲大壽，據路透報導，俄羅斯一名高層軍事將領宣布，俄國當天成功在位於挪威與俄羅斯北方的巴倫支海，成功試射一枚「鋯石」（Tsirkon）極音速反艦巡弋飛彈。